CHANGELOG
=========

Все заметные изменения будут описаны в этом файле.

Формат использует [![структуру списка изменений](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/)](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/) и данный проект придерживается [![семантического версионирования](https://semver.org/spec/v2.0.0.html)](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).


## [1.0.0] - 2020-06-13

### Added
- Инициализировал проект
